政府高官走入社區聽民意 - 大家準備定垃圾筒

垃圾筒圍城

將垃圾筒圍起班狗官出面

垃圾筒家家戶戶都有

緊急：請各區準備垃圾桶

推

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

1/10

2/10

3/10

徹回條例想平息國際輿論？

直接雞尾包啦

推 推到入屎坑

4/10

5/10

6/10

7/10

是但一條邨都十幾個大垃圾桶
五大訴求 缺一不可

大家點睇脫共？

準備定全定100袋屎車佢老母